文革下鄉復活? 中國政府鼓勵大學生「基層工作」

下鄉又贏？

咁讀大學把撚

上山下鄉，智識型耕田

總之一係我贏，一係你輸

又贏

根據中國國情，高層工作係靠權，靠關係（包括性關係）
同學歷無關